女朋友全世界最好

有咗女朋友之後發現你係我生命入面已經佔咗一個重要嘅位置 雖然你可能未必做倒最完美 但你嘅缺點好可愛好治癒 我覺得你要有缺點先係真正嘅完美

我日日煩你 你都唔嫌我煩 我又成日自high 你都會忍
我愛你女朋友 我知你睇緊：）

好核突死開柒婆
我愛女朋友一個已經夠

講依啲大多數都係垃圾傻西mk 過一排分手又要生要死
不能忘記你

講依啲通常冇女冇自信唔抵得我有女
祝你單身一世

我都想單身

你就散了

你條女同第二個訓更

睇吓點

更你老母 字都打錯 死入你老母個閪度

睇黎你好嬲嬲豬
你想要半夜三更個更？
還是
你條女好緊個緊？

啱，又或者係過一排就嫌條女煩
又或者係貪新忘舊

發情毒撚好恐怖

祝巴打你幸福

曱甴王
甴近平
江甴文
毛甴東

唉 唔好兜了 你柒咗咪認
唔好扯開話題 好肉酸

Post上連登先好笑

是但你啦
你話錯咪錯囉 我又無所謂既
對我又無影響既
大人大姐仲玩小學罵戰招式

大家咁話

樓主溝到條有情緒病既女真係慘
缺點都要講到係優點
明既 未扑到手 點都要呃呃哄哄住先既
大家男人明既

你自己係咁嘅人又要屈翻我 恐佈

恐怖得過你 上黎連登又扮女人扮男人

你理撚得我姐唔鍾意咪唔好入黎

你夠理撚得我姐

我建議你唔好入姐 無話唔俾你入
不過你d行為好小學雞姐

你要小咪同你小
要大咪同你大

當我輸 我完全同你溝通唔倒

假膠

老婆全世界最好

正義必勝

鬧交鬧到上熱門

好撚on9

兩條小學雞

連登仔咩都可以鬧一餐

港殤當前 On9少陣啦 樓豬

俾女朋友搶左手機?

呀媽黎？ 女都好影

個妹黎

我鍾意我女朋友咪post上感情台lor 咁條友要屌我咪回應佢 禮尚往來 可能你地覺得我呢個行為小學雞 但我唔覺lor

垃圾樓主 好快比人帽

熱戀期放個屁都係香
冷淡期煮個麵都係臭

三個月後仲會開po讚你條女先算啦

咪又係雞

忘記和記

其實我有上連登

邊個拍拖唔係咁
當lihkg係ig？

等睇你地分手